啱先喺屋企行樓梯見到隻貓

行過見到隻貓仔捲埋自己喺角落
我呢邊好應風好凍
我都凍到震
即刻大愛撚上身 覺得好可憐

乜都做唔到，又唔可以帶佢返屋企
後尾即刻返去拎條毛巾俾佢cum

上到去仲喺度

一接近佢，即刻就跑走
唔知佢跑去邊

唯有放係嗰個位希望佢陣間返去暖少少啦

比個紙箱佢嘛

似有人養？

住咁高都有貓。。走失！？

好得意但好可憐 希望佢搵到位避風

如果係走失貓，希望主人快啲發現

咁凍仲係出面唔似有人養喎
有可能係走失/啱啱流放
我日日會路過某個街市
個街市出面有隻流浪貓
但係暖嘅日子先見到佢
凍個陣佢都會自己"lei"埋